(孤獨圍爐)呢一刻嘅你，有冇覺得孤獨？

任何人都會孤獨，年紀越大就會越孤獨
有朋友又好，人群之中都會寂寞空虛
無朋友又好，一心期望想識更多朋友但未必每個人都同自己連結到
最後，當孤獨變成習慣，就好易好病

無論點孤獨都好，呢刻都會陪住大家

陳奕迅- 孤獨患者